稻庭烏冬加咩汁最好食

我覺得烏冬好滑，但加咩汁好。

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

佢咪有跟蘿白蓉果個汁

稻庭好食過讚其

牛肉加蔥花 要烏冬嗎

芝麻醬

咖喱汁

豉油

鰹魚汁